玩模擬市民話畀我哋知搵錢靠踏實係笨撚柒

其實踏踏實實咁返工如果想搵到錢一定係從商,但講到要快啲平步青雲一定係媾個有錢女/仔,成功入主間屋之後就立即離婚趕走曬啲人霸住間屋拎埋啲錢再開始買不動產,到時就再唔使返工日日喺屋企玩女人同捉人嚟禁錮.

殺人放火金腰帶

根本呢個世界越仆街就越富貴,啲有錢佬咩嘢成功之道嗰啲垃圾廢話,根本就冇人知佢哋未發積之前做過啲咩陰質嘢.

使唔使開post講啲人人都知嘅野

吹奏成功(發左達)人士既奮鬥故事真係好無謂
特別係d中學特別鐘意叫呢d人黎分享
條formula係work點解要同你分享
搵夠喇想比其他人搵下？

Child登真係child登
係咁玩隻遊戲諗到d野當真理